其實依家武漢咩情況

有冇人知

正常啦

北韓零感染，武漢都差唔多